雲海屌鳩民主黨以眾籌查UGL，並戲言共產黨可以1億收買他

MY香港，民主党！！！！

乜都做唔到又想走住黎屌兼Dump波鐘為連任昆票，《天下圍供》笠水會就真！！！

屌狗厄波鐘又唔會踩到戲班班主共狗，紅鵪鶉戲子上上策也！！！

炸兩俠

贏就泛民攞光環，輸就市民出錢

刑事檢控程序久未展開
咁惟有用 civil 囉